有無人捨得 有無人唔捨得（35）

1001正柒頭

開多左

柒頭我一陣聽
近年淆梗底要聽imagine dragons先平伏到

Galneryus 算唔算俾人underrate左

Brett

正所謂捨得捨得，有捨方有得

依個名係尋日我同林伯諗定 所以我一定要開

我知

啱呀

我未訓過呀屌

好撚攰呀我

早晨

我如果唔係要返工嘅話一定陪你地

找數

咁既標題
其實有d唔捨得 不過無得唔捨得

由6點幾肚餓到依家都未食過野

搭緊車去羅湖了

叫以前高登啲改歌ok?

唔捨得咩先

屌 唔可以
一定要食

依家落街食

今天我注定一人

我同林伯諗左好耐
結果比個死mk 改撚左個名

食蝦先 正

新春你注定一人
無野食又無氣氛

你鐘意
無計鬼叫你自講

係嘅 唉

窮撚到得返樹皮都要食

我嘅寫照

m到 腰痛

係喎
你點啊

其實幾好吖
而家係銅鑼灣
勁多人又逼 點上地鐵

攤咗係床

我一陣都出街
搵老豆

兩點下午茶

我都係
不過準備起

遲咗十日都未到

我番學呀屌
唔係上個星期走左堂我實唔番

中大定港大

bb出世記住請食飯

媽媽，媽媽

無呀 del哂所有野
佢唔搵我既話 應該無事架啦
難免呢刻會有半點失落

唔講啦

單性點繁殖
每次感冒之後都會遲

好痛
以前唔會咁

我遲咗3x日

會唔會飲得太多凍野？
我有一排好痛係因為飲好多凍野

點解會遲咁多

嘩 咁誇張
搵下中醫巴搞搞佢

三餐唔定時呀你重話減肥 撚屌

老左
以前食雪榚都冇事

媽媽

幾大呀你

唔飲凍野
可能少咗做運動

今朝訓番啊ma
對唔住大佬

總之老

之前有問過
但我唔記得佢答乜
諗緊係咪要去睇婦科

我仲老

真係？ 我2x歲咋喎
仲有幾廿年要咁痛？

瑪利亞

係呀
我咪又係2x
有排你痛呀

兩大translate
我hku呀

translate？

21就21啦

你尋晚話你translate嘛
我理科架

27？

我之前都遲左三十幾日先黎

柒頭 你今日可唔可以唔好亂屌人
好sad

我識好多中大translate

願諒你
我係天使

我都想係
返返去以前 再簡點行條路

我淨係屌一個人架咋

成日都想去睇醫生
但又覺得準備黎緊

矮妹 我要溫暖呀

what if
我兩間都唔係

妖 邊有咁丈

好啦 你話架

頭先睇唔到
無理由你一del完無曬icon status嗰啲佢都唔搵返你架

你話搵唔到食應該都唔係呢兩間啦

BU囉

咁中位數：24

好想入bu art

我啊嘛
屌囉

不嬲都係
注意下生活習慣啦
黎m無咁痛架

呢兩間點會搵唔到

Ex係

堅決不自爆

好正

所以我知

你25呀麻 我知呀

呢個答案有啲曖昧

同埋157

Bu?執柒左佢啦

我啲bu fd成日咁講

佢最後講咗句 叫我放鬆下
我諗佢呢幾日都唔會再搵我
其實 可能係好事
你呢？

屌
不過我係讀緊design

唔知佢點呢

中位數 25就26 過多幾個月

係都話唔係啦傻豬黎嘅

係咪外國人難理由啲
點解我唔明佢係咩心態

我嗰個係死蠢

鬼佬係咁

好後悔當時無入bu art

其實我問係有原因，如果你係某u我想同你打聽一個人

好少見你關心人

唉呀 差少少 (小學雞mode)

垃圾

忽然之間覺得自己21歲好後生

我寧願佢block咗我

個肚一直似m痛
但又未黎

真係好小學雞

點解唔自行了斷

你都del曬啦
佢block唔block你都唔會知

唉 我都想返去以前
有得簡 返返去17歲

同年

我想番番去小學重新努力讀書

飲凍野 食雪糕
不過之後會好痛

又講年紀

好凍

x2

可唔可以揀冇出過世

唔知呀

d關心唔係隨便攞出黎

俾我去中三就夠

企開D啦

班女講完感情又講返m

我唔想 再痛就會死

係呀 是鬼但
同你地傾算

不得揀 可唔可以唔做人

我啲夢搞到我失眠之後搞到佢好擔心 屌又搞到佢 屌 我好似係咁影響佢生活咁

一個月一次 無計

依家你連brett都鬧

咁講咩好呀

不如簡單啲 換電話換Number
淨係Backup啲電話number(except that person)
一切重新出發

唔係就唔係啦 扮咩

回頭換個新的開端
就算不太像個樂園

講下點解想返到去以前

我今日好撚認真

你好快又會諗點解佢無搵返你嘅啦

屌 三個女人
男人都係走開

你轉返紅色咪得囉

我又似你ex曖昧對象
你又似我ex gf

次次上水都放閃

狗也不屌

屌到佢化

行埋一邊兩個搞掂佢

又表白

Bu art可能好多157呢

你呢？

我生活真係冇乜野特別
特別嘅得佢同啲唔開心野

Whatsapp tranfer好煩 有以前d同學
唔想俾佢地知我返咗黎

其實我都講得好決絕下 應該唔會返黎
我話 我本身都無諗過要serious relationship
叫佢去搵Cindy傾啦 我無興趣
我del哂所有野
屌你

飛返香港過年囉

屌

應該唔會
一個星期一次好攰
其實我都係想有個人陪住一齊開心下
如果一齊都唔係開心過自己一個既
Keep住咪盞唔開心
咁不如自己一個

不了 農歷新年有假都唔撚返
同屋企人朝見口晚見面
不了 不了

走啦

去佢到住囉

冇佢我仲晚晚失梗眠日日灰梗
唔講囉

佢無你咁花心

防閃mode

新年先見老豆見到多幾次

［認真］我係有空姐情意結 但咁唔代表我會盲目追空姐 認識多啲先至决會好啲 雖然云絲啲性格似乎好啱我胃口

召喚云姐姐

呢句又啱嘅

最多破例比你同佢私chat 有無心讚成

退休絲我同你同年

我對男朋友好好

本身拍拖就係咁

Agger

贊成

得把口
自己咪又係唔捨得
女性需要男性係正常

人地肯唔肯先

一個接一個
太多啦

讚成左先 佢唔肯就佢明啦

姊弟

一個接一個
也沒有結果

我已經skip咗你
你想我答咩

說出個重點來鳥

唔好咁串喎

車頭大燈唔會講自己啲野太深入架

嘩～真係架？

咁

多數人地變心先

係需要
但適唔適合呢？

不死幾歲

吳若雞上身

佢係咪尋日話自己對波好重個個

個個都sad
你係到放閃

我set野係屋企

矮妹贊唔贊成

認真問

F5

無野講

我都有sad
佢以外我就只有勁多負能量同恐懼

所以唔好講到咁冇所謂 講講下你就會開始用呢套嚟說服自己 我曾經都係咁 呢種係我受挫敗之後嘅慣用技倆

贊成贊成
咁你叫咁又點姐唔好再咒我ok？

咪踢爆人啦

有人幫你燈仲想點

我飛咗佢啦

唔咒但每日一屌

坦盪盪拎住個心同你傾都唔會講太深入
琴晚咪講咗囉
係咪要自爆先深入

佢咒我咒到實現咗 喊咗好耐

集中火力屌brett啦

那9仔我幫到你盡
你氹掂林伯同大話精就可以了

好似唔係

一定係佢飛你
你成日溝hebe

我都無曬

好毒

唔想理我就算啦

屌
唔好誤會
我你話係份人係咁
想講先會講
唔想講一定會輕輕帶過
不勉強 不強求

我咁易話為都叫幫到盡

屌啦 灰開 屌唔屌都係咁上下

成地膠
似佢連飯腳都唔肯做

你係時候繼續佛互射

唔係

連登有愛

得左請我食飯就可以了
強大既委員會

你又搞乜

咁都叫佢唔好再咒我啦

我回綁探親

一定請

講笑 你開bitch mode先屌

屌你仆街咁撚自私

好難 分左手

聽者有份

好耐冇咖啡扑奶茶
我又彈返嚟

咪就係
明明我有份贊成

收黑錢

飲緊奶茶

彈返出去

等食嘢

彈入嚟

自己同9仔講

我宣布屌鳩委員會

今日著左件有精既衫返學 , 除個時先知

咁佢一陣上水搵人幫我同佢講

食緊北姑煮雞

吹呀 我鐘意彈山彈入

咁都無得有所謂 係無奈同失望啫
我以前以為佢適合 但相處落無以前個個咁有默契
好似係比較緊咁 但總知覺得唔係適合我
可能價值觀有d唔同 佢可能真係一個好人
不過 而家知道唔夾 抽身 好過耐咗有感情

成地精

今日咖啡有扑奶茶

點解會射到落褸

一身都係

冇啊 係foodcournt等食嘢

你同9仔講 佢得左無可能唔請

我做唔到

食食下飯噴左出黎

未食已經嚇親

慣咗現實都係咁
唔想講 逼都無用

而家要屌鳩你自私先

俾bf口爆

好睇得開

去一次長時間旅行 靜下？

有冇人掛住我

我幫你講野 屌鳩我
唉 心鳩淡

飲住凍幻茶咁掛

好彩冇人發現 , 睇落去唔覺

又幻茶

心淡左好耐

彈入嚟煩死你哋

意外黎

你又噴到一身都係？

有咖啡飲咪掛著你囉 但今日食飯都冇錢
哪來的咖啡 所以

應該會 可能會好d

差啲噴到對面

死左 你可以出返去

連你都鬧我

個個有份

兩日無上水 屌下都唔比？

我無屌呀 我平時講哂粗口
今日都無

對面一陣噴番你

我無

你幾時打架 點解會係件衫到

對面走左

你以為啦 其實我見到 好嘔心囉

一陣先屌

我幾時做咗犯眾憎

你唔講粗口姐係屌我啦

點會呢

咁你可以重新再睇一次個commet然後噴

一入黎就扑扑扑

停薪留職 去下working holiday 周圍去下

我都走了，食完

忙啊嘛 對唔住

潛左水兩人唔係唔屌呀？

又要返學畫野
點解要做人

我只係好sad咋
咁我plan下去日本流浪下

幾時有扑扑扑

肯定又陪仔

又無解釋 無原因

個八婆格未出黎啫
扮撚晒慘

同佢做人囉

Gay還gay
顧下人感受得唔得

咖啡扑奶茶

我都想 佢前幾日ot
我要搞自己啲功課啫

朝早 , bf返工前玩口爆

都唔會係件衫到呀

一句啫 你估真係扑咩

潛水了
有緣再見

好啦 唔講呢d

無所謂啦
呢到都成日格劍

收聲啦屌你老母

唉

唔準歧視人

一路好走

冇人想知你玩咩

無我保護你小心點

點算

係咪我？

小心唔好浸親

?

對你就心淡啦

係咪大壓力？

潛陣，遲啲見

Why baby

世伯召喚

Too crazy to be true

唔覺得好大壓力

m遲咗3x日

有冇人睇美劇?

冇谷m？

無 有咩推介

Walking dead 咋

有好多feel都似
但都未黎
不過呢兩日個胸好漲好痛

two broke girls
big bang theory
superstore

Walking dead棄左

無呀 呢排都無仔

聽女仔講呢d都幾正

點解嘅？

唔介意幫下手

介意

你養唔養得掂先？

成日狗衝

big bang theory睇得好有親切感
全部Marvel
designated survivor
stranger things
black mirror
house of cards
AHS

過下口癮啫

如果我話我真人好慎言、寡言有無人信

谷到好漲應該就到喎

唔信

有咩例子證明 ?

無

網絡世界個面邊敢俾人睇

Hannibal
The strain
Fringe
AHS

信

AHS

我夠講過我真人好撚正經又斯文又慎言你咪一樣唔撚信
收皮啦

多謝你 連登有愛

Hannibal好撚正
啲血腥畫面好優雅

圍爐

好波

人地唔信我無所謂喎
網絡d人點講我唔緊要
唔似你咁輸打贏要

因為現實我都係咁

CSI
how to get away with murder
scorpion

呢個爐有毒 唔好圍咁埋

不過AHS hotel真係勁華麗
變態野都搞到好靚

Gaga

我信架

可唔可以形容自己真實性格？

今晚去睇
AHS第一季開始睇
無記錯的話 , 就係由個時開始睇電視劇

我輸打贏要你地次次屌我我都屌返你地啦

Fringe好耐啦喎
好鍾意Peter 成隻熊仔咁

gaga 今季客串兩集就冇左

好似灰完喇喎

Tate同violet

柒頭咁樣 好難灰

個陣evan peters好可愛

我淨係睇依幾齣類型嘅野 所以比較old school
Fringe正到仆街
其實house我都鍾意
但係冇時間睇晒
Hugh

叫左你唔好講男朋友咁多
明明個個咁sad你都係要講
我叫左你幾多次收聲呀
本來對你都好語氣

一時又扮sad，一時skip人地講野但要人聽你講野
唔好以為個世界圍住你轉啦

佢真係好撚似女皇
本身我淨係留意佢唱jazz
之後睇完hotel我真係甘拜下風 但咩造型都carry到

the good wife 我都全部睇哂
就快又出衍生劇

唔好咁燥啦

係暫停

由小六定中一個時已經聽gaga

依家殘左好多同埋好多時做劇/戲造型唔啱佢

你問下個post d人
佢癲左幾耐

hotel個造型...
完全變左路人

我都鍾意house

我覺得Joanne啲曲風同jazz啱佢
Pop都幾好聽 但係佢把聲今隻碟可以show off下

可能我真係癲呢
都話我遲啲會去睇精神科

算啦 其實我都有叫下春 之後再sad下

唔好咁唔好咁
我地放低自己嘅問題就好
唔媽製造問題

屌 好怪
佢仲要chok口音 同佢年紀好唔襯
以前見到佢出黎會好雀躍 hotel見到都冇咩大感覺

好彩有finn wittrock同matt bomer頂住個顏值

大陸上到連登

我淨係以前斷斷續續係明珠台睇過
不過hugh Laurie已經成功吸引左我 遲啲暑假煲返

唔講啦
希望brett都唔好太情緒化..
如果唔係會好辛苦

你係中國?

頂 finn係ahs種溫柔 同埋matt種妖都好撚正

係 不過個時追到第四季覺得有d悶
不斷重複

去global lounge飲杯pacific

放心啦 我以前差唔多日日都俾老豆無啦啦鬧到喊
平時真係好少喊
訓練有素

我再講又會講過界
正

唔係呢個意思
係你可以朝早情緒高漲
夜晚sad到西咁

我覺得啲劇有時拖得太長真係唔好

我都煩緊係咪要睇婦料

咁慘

佢今日調返轉

聽聞中醫會好d
西藥食咁多唔好

係咪可以玩十連啦

啲gay scenes我都好鍾意
我之前係另一個感情台post講過 我之前好多年都有少少性別認同問題 好想做男人 好似男人咁tough啲就可以離開屋企
之後想同男人拍拖 咁就有人保護我
依家冇左依種感覺但係都仲好鍾意啲hehe野 覺得好靚

1

佢係英國
所以岩架啦

2

好過全日sad到西咁

我同佢關係好怪
我之前都話係斯德哥爾摩父女

係 我諗我呢幾日都係咁

佢都俾左好多野你

都係 可能唔識溝通啫

f5

見到人我就會暫時開心啲 因為我唔想佢地知我諗咩 啲人真人以為我好撚幽默灑脫 我個假形象形造得幾好 連自己都呃到

係
困住我但係佢係我半個世界

神科撚好多屋企都係咁

遮唔到 d情緒係哂塊面度

大陸上到連登
繼續吹水

佢以前唔係咁
以前行個雷都會攬住我叫我唔洗驚
慢慢唔知佢受咩刺激 我講咩都唔信 連唔舒服佢地唔信 覺得我扮野
讀書 考全級第八會鬧我考唔返頭三
之後我慢慢對住佢無論佢講咩我都冇乜反應
鬧我淨係會傷心到喊 一句都唔會駁佢
甚至會驚佢再一次唔要我而去氹佢
但係佢偏偏偏覺得我收埋自己係我地關係唔好嘅主因

互巴

好悶啊

家家有本難念的經

做咩事
哥哥抱返

岩岩先得明 趕頭趕命

我本身都係硬頸嘅 我對街外人我理撚得人死
但係對住佢 為左佢開心啲 我已經冇平時咁強硬
去街我老母睇野慢 我就陪住我老豆
我幾歲嗰時佢講過一句話過多幾年你大個左就唔會係街跟住我拖住我
因為佢依句我到依家十八歲都仲會跟住佢拖住佢 最少都會搭佢膊頭
但係好得一陣 上返車、返返屋企佢唔開心有野佢唔順眼又鬧過
明明以前好好 明明幾分鐘前好好

明知唔應該再諗

可能有情緒病？

話左你會係咁架啦
但依個黎得快走得快
一個星期無事架啦

我知呀 可唔可以快d?

中醫巴打太惡

學我咁囉
我係到比人屌左好多獲

算啦

梅毒無得醫？

嘩條仆街 成個女人仔咋
要氹先講

可能係
同埋佢本身成家人都好怪
唔鍾意見人 又收收埋埋
佢後生都幾靚仔 又做過band友
但係最後都係冇朋友
佢成家人都係咁
可能因為孤辟 好少人埋到佢身 佢見自己又老左 驚冇左我所以困住我

我無留意你俾人屌

笑撚死

巴打真人係咁好惡

都係得閒諗一兩下
過多一兩日會好d

你都有分祈比我聽
叫我死心架
重叫我唔好中個頭埋佢tim啦

咦咁講法佢生野生到上頭

大陸網絡好廢 會覆慢啲

學我咁
比依啲人日日叫我死心囉

你主動關心佢多d囉
其實都係self work 都無得點幫
自己唔想好 其他人想幫都無用
You can only help someone so much
英文講直接d 翻譯返中文 我都唔知自己up 乜

中醫邊有得瞞
把個脈乜都知道

我安慰完 分析完就算
我自己琴晚分析俾自己
好sad呀

點解

年28，洗邋遢

屌你講個啲野全部察邊球
點安慰你？

自己滾完 賴9老婆

Hebe上水
不死上水
鴛鴦上水

唔上我就係車訓

高妹上水

無野啦 係處理埋d情緒
唔好再on on99咁就得

又媾Hebe

咁叫佢死開囉

無得斷尾咁撚大禍

佢肥架

唉
我唔知從何入手 我對住佢真係做唔到噓寒問暖 因為大家都知有條刺
其實我成世人淨係聽過佢講兩次對唔住
兩次都係同我講
佢唔要我之後知我好介意 同我講佢以後都唔會咁
但係講完一次咪又有第二次
之後又講過 有用咩
我到依家十八歲都仲會驚佢唔要我

中西藥點可以一齊食

唉 無計啦
咁一家人 無得簡

另一半一滾真係可以離婚

信你先奇
利申 唔太信中醫

唉 呢d男人死十次都唔夠
個老婆真係慘

就係你d女人覺得咁大件事
所以要瞞你地

係 我都好怕第時另一半會咁

性病台

唉
車頭大燈
唔係我唔想安慰你
係你太保護自己
將自己收埋
寧比人睇到堅強一面
但間唔中就好似牙膏咁
禁下先有啲禁下先有啲

中醫巴係邊個

其實血緣都唔重要
我都同我老母個老母（唔想認佢做我阿婆 ）斷撚晒關係 佢死佢事
但係老豆又唔係淨係對我差 都有好多野係佢俾我
走 我都唔好意思
唉屌 我估成世人傷得我最重嘅男人唔係情人而係我老豆

中藥係有效
但中醫d斷症其實黎黎去去個d
中醫講d理論都係不信為妙

你覺得好小事？

其實無野呀 都唔係扮堅強
因為都無咩可以做
過一排就無事

係 所以就算結咗婚都係假

直接skip咗

我諗將來結左婚我會滾
其實留精不留情咪得

咁邊個做我解藥 好辛苦

太專一只會做on9

哈哈 互巴 自啪一打

可唔可以唔結婚？

又攻擊我
肥得罪你啊

仆街又放負

一齊放

唔緊要
講唔講中
就心照算

你解咗佢 佢就解返你

一話佢遲到，佢即刻嚟
頂，下世可唔可以做男人

唔可以

你瘦左會好索

講中 慣咗自己受哂
頂唔順先上網搵d唔識既人呻

咩事

留精不留情

冇動力 有時情願同佢冇接觸好過 雖然好仆街 但起碼我唔洗又俾人鬧

下世可唔可以少d情苦？

希望係咁

結婚耐左會咩架嘛

你喜歡啦
膠我照啪

女人野囉
頭先煮完個烏冬唔飽就知仆街了
每次嚟個幾日都會大食咗

咁結黎把撚

唔好咁啦
下世做老姑婆就唔會經歷情

唔係下午茶咩你？
親戚走左大食左呀麻

一灰就做咩都冇動力 屌
7:30
9:00要上濕鳩堂
又要準備晏啲個seminar
我依家心情如同道友明

都無事發生 咪無野講囉
佢搵我既話 我第一時間話你知

唔傾啦 我真係頂唔順
我尋日到依家未訓過

可唔可以冇下世

下 可唔可以下世簡單d？
應該上世做得衰野多

不如搵柒頭同你互屌

係啱啱到
自己煮健康啲

十個男人九個滾係咪真
我諗我都大機會

下 唔好啦 當打機囉
無可能一直差既 我覺得

做得衰野多，今世應該唔會做到人

信住先
你表現出唔信任我都傷左我幾獲

男人通常都係因為女人想

我好少會同人真嘈
屌都係一句起兩句止
你見我都冇點鬧過人
唔想用腦
好難令我嬲到同人鬧交

我改變左
有無睇過鄭伊健蒙嘉慧點解要結婚？

我打機一game over就會熄機

除左你我都無動過真格

我要訓

我無唔信你喎
建議接受 一切照舊
講笑

有例外嘅 識兩個

俾人教識點鬧交
以前 "暗春"咁

其實你有幾肥先

無 點解

咁我咪好撚特別

唔好理佢

你仲係度 未over 去補下血先

比矮妹搞到我D粗口收唔到

個個post都俾人問
唔答喇唉，一陣又俾人攻擊

點解
柒頭 你唔好挑撥離間

因為唔結婚 另一半有病有事個啲做唔到決
老婆/老公係唔可以幫人做決定

佢話你唔想講呀嘛

呢個話題 每兩日一loop

我覺得鄭e健 其實3個都有中意 唔係玩
只係佢想結果陣 蒙嘉慧係佢現任咁解
睇你等唔等到佢想結既time

我冇追post嘛

我以前好易同人鬧交
慢慢唔想再鬧
依家激得到我鬧交就真係啲嚴重嘅事 通常同尊嚴有關
嗰條友都幾勁

咁無野啦 我有病有事 寧願死

都無 佢疑心重
好無辜

無病無痛唔好成日叫春啦

補唔返就由佢啦
好想快啲over

反正係真肥
其實個身型同之前苟姑娘肥個陣差唔多
但佢索好多

我都覺得係
男人想結婚既timing

好眼訓
打錯哂啲野

晚晚都痛

柒頭

屌鳩柒頭

你無同我鬧
我都無講到佢尊嚴既野

你幾高話

我吹下水等d時間快d過 唔使諗佢啫
你唔好趕我走啦

165
咪再笑
Period到既女人好燥底

你唔好

人有病係最慘
做人已經辛苦
仲要病住做人

高過高妹

Life is 10% what happens to us and
90% how we react to it.

不死
抱抱

我同佢嗰啲互屌下姐 我又唔會真係嬲鳩佢
真嬲嗰啲通常係工事上出現
我做野做慣大佬 唔係大佬都一定係大佬都會讓我嘅人
如果我好認真嗰陣有人無理咁challenge我、改我啲野我就會真嬲

係 有哮喘
預計到老個陣會好辛苦
所以最好有病快d死

Sor

唉 由撚得我病死佢

去做下運動lo 我轉頭都落樓打波

我真屌你
叫你唔好放閃叫左成10個post
之後動真格屌

唔準死
死左我點算

底死

哮喘x2

完咗先做得
佢依家嚟都啱嘅
2月頭可以開始做番gym同打拳

Life is like riding a bicycle.
To keep your balance, you must keep moving.

共勉之
就算跪 都要繼續向前行

仲有好多人陪住你

食左藥未
個日係唔係訓左？

推左咁多

但係我都唔會因為咁鬧交 出下去咪返返黎

咁都多

當委員會係沙包咁打

比哮喘更慘here

個日你係唔係訓左？
我好驚你自己一個一喊
又收埋自己

你咩事
岸久無藥醫？

好慢囉
我眼訓加網絡唔好

食晒喇
日日食完3個字就想瞓
隻手又狂震

我成日俾個教練話我打得細力
佢叫我諗住啲仆街嚟打

所以你咁乞人憎
鍾意彈入黎講咩就講咩
唔鍾意就彈走
仲以為好撚型

好悶

屌你老母

諗住IT狗囉

咩藥咁勁
但病有片無好返啲
食多啲水
唔好就圍走又凍親

我打既話 我驚條友會死撚咗

諗黑子bb

番緊學
搵命搏

Pick up 番之前有安慰過既人

唔洗打搞老母喎
咩事咁慘
係咪無西屌？

考慮下
佢再係咁，我驚我唔想理佢

我有

你撩交嗌
不過我屌完brert先

上次我ex爭啲踢中男人最痛

立即屌你
介口 飲水
著多件衫呀
屌你
唔撚準死頂

邊到學 貴唔貴

諗住我黎踢

旺角，好平，唔洗一百蚊堂

其實點解你特別憎我
你可以唔理我
你好似我一個舊同學

瞓lai頸有冇得救

IT是原罪

佢都唔識你

咁係佢太毒啫
你唔毒係無問題架

叫撚左你唔好自我中心
唔好唔理人感受
個個sad緊係度講埋d on9野

不過你情緒高漲個陣屌唔入
有時你一sad我即屌

屌 你答咗先啦

A merry life and a short one.
縱使艱難，都要懂得係悲劇之中搵到愉悅。咁樣人生先至有意義

有無諗過其實你真係乞人憎
唔好諗左係人地問題先

對唔住

屌你
我只係當你朋友
你依啲人就係死頂爛頂
唔頂到最後一下都唔會講出黎
唔撚去關心你
膠都廢撚事派

咁少事

睇呀

我啱啱又有deja vu 好想死

唉 一人少一句啦

到你出事...

做咩姐
咪飲緊水囉

其實我都毒
不過唔會係女仔面前毒

算 咩都唔理 訓我自己既教

我話我有問題姐
我左眼有時會痛 睇過眼科 照過冇事 但斷斷續續痛左2年 背同腰媽攰

個撚個都係咁

Deja vu曾經影響過我一段長時間
又返返黎

通常會點處理？

樣樣我都ok
直頭knock上癮

整返首dejavu

咪係囉，唔好俾我覺得毒

如果行埋左先知佢咁毒，你會點？

林伯死撚左

我都係唔係女面前毒

興趣毒同相處上毒又唔同

可以點？

但如果愛上咗，都無辦法
會逼佢脫毒

換車啦你
mini係比女人揸

有車

好難脫
除非佢好中意你

你係咪計劃緊幫佢既脫毒工程

無車

咁我收皮

無啊

外表睇唔睇得出咁毒？

country man 好大部
btw 個個都叫我換jeep

睇得出，著衫啲style

因為部mini真係好女人

jeep靚咩

喺宜傢買咗兩個櫃 唔知做咩嗰一刻咁孤寒 唔洗安裝
啱啱砌咗半個 而家好後悔呀我

云絲

搵九仔幫你砌啦

放假唔抖下？

之前砌到火

等埋我

點解A1都可以咁？

遊車河好開心

唔洗返工已經算抖咗啦

好多屋企嘢做

我會交比爸爸

算比普通大

所以咪反差好大

[quote]

我都覺得好玩

但我太高估自己

冇爸爸

benz g系列
我想買gla/g63 不過 好貴

條友做Engineering，呢D野緊係佢出手啦

有首舊歌推介 好正 幾慰藉人心

你想幾時
我放4日假

出現了

我咁高 我後邊坐果個都唔辛苦

你真係悶得好緊要

個天真係唔公平

幾好聽

老母返鄉下 fd又潛哂水

歐洲車

第一次聽

如果叫我砌我都冇所謂 但係做engineering同呢啲嘢有咩關係

果條肥仔 有乜資格講野

揸入赤柱hea下囉

咪又係車 何必要區分

赤柱正

幾靚 好有feel

入去做乜先得

好靚呀

睇嚟我要加強訓練影相技巧

幫人砌左櫃先啦

食牛扒

呢張好似有d濛 橋個個位
鍾意第一張多d

去坐一個下晝好舒服

你H記支批扭得快

行下都好

係囉 我都想問

你見識過

好靚！

因為我都有支

我有次係食完pizza
去咗飲咖啡
再去食牛扒
好飽

自己一個 好毒下

深水灣

行下都好 真係好舒服

係咪有電㗎

如果係我都想買枝

咦 你咩部門

手動

好想唔見人 好想周圍去
我deja vu到好暈好辛苦

要用慣咗先會快

支野人地比

要搵埋九仔先有用

我都想坐岸邊
依度冇海

你其實係講緊Y字型嗰支fing fing

轉左行做IT狗好耐

今日真係唔捨得
唔捨得呀sir

Sor 冇追post 但見你講 我隱約有印象

好攰

係
熟左真係可以超快

咩機黎
我以前都影開 想買機/換電話

踩單車入大尾督

用相機影㗎？

係公司用手機影出去

慣左

好想踩
屌
好想游水踩單車望海
三樣都做唔到

可惜miss咗timing

依家入a7r on唔on9

見到你覆

色好靚

我再睇睇先
買完冇得換電話

成日收工都見到啲mk仔女入嚟影
尋日仲見到小學生

醫師 點樣可以唔暈
我暈到仆街

iPhone?

iPhone7

前幾日去影的無P原圖 30秒曝光

Yup

我公司嗰邊

成個頭
我已經feel唔係好到邊度

係啊維修區

我3樣都可以做

係本身以為會燒得起 呢張係magic hr影

飛機影

做乜自爆

邊個

風池痛

兩位航空業巴打/絲打

又好似係

好 上完堂搞

上水

我以為又係風眼圖

垃圾舊機要大執先出到街
不過都無玩好耐

繼續潛

唱wrong hole

雖然佢地唔自爆都大約估到佢地做邊間

好靚喎

上黎屌一屌大家老母

多謝

幾時唱淫歌呀？

Yes 一巴一絲

咪唱鳩左囉

餓死未啊 柒頭

借到錢

委員會條柒頭話想破例比九仔同vanilla交換contact, 我地個個都贊成，你點睇？

個個都贊成我冇理由反對既

依家差最緊要嗰個未同意

仲差大話巴打

即係邊個 當事人？

得啦，我幫佢渣fit

女主角

so9sad

突然搵唔到歌聽

今日好想聽半島鐵盒

聽啦

大家等食九仔餐飯

佢夠薑就唔請我食

佢唔請咪去佢公司等佢收工

爆佢大獲姐

使鬼，我知佢住邊

佢公司多野玩D

搞到人冇左份工唔得架

講緊咩

講緊某人要請食飯

頭先暈到差啲挨左落個friend度 dklm

邊會無左份工
幫佢用火水洗下頭又得
入噴油房幫佢紋身又得

佢好大份，我怕佢玩番我轉頭

keep 住loop

乜工黎

呢D野緊係搵埋其他巴打

可否留名睇result

姐撚我聽最多應該係說了再見

我唔貪心，留名食飯就夠

有飯食就唔會搞

搞完再食食完再搞

請埋我得唔得

咁又唔好
佢應該要請兩次

終於等到地鐵開番可以再睇到呢個景

香港仔？

即係網友同真實朋友果餐我都有得食

係

你威啦

我係你對面海

rich

Richard就有

買樓so rich

邊個對面先

未買
想咋

香港仔對面

唔係九龍啦

一格磚都買唔起

今晚有kfc食

仆街喇，仲有半個月啊

海怡朋友仔

諗起肥芝

咩肥芝

我啱啱新一個月 好彩

google左 關咩事

傳說肥芝做kfc架

唔係
我係Y island

食外賣冇所謂啦

個道算對面咩

我嗰度有船到香港仔

好啦

你我突然靜了

如同淫妓嬲屌

番屋企見到老母
嚇死寶寶
買左野番黎自私食加嘛

靜，太安靜，唱首歌，來聽聽

買咗咩食

一隻茶葉蛋

想感應 有生命 正波動 在傳情

好耐無食過

鴨脷洲大街有一間真係好好食
其他個啲可以唔洗食

去咁遠 為咗隻蛋
點解你覺得個間咁好食

呢首你都接到咁犀利

好慢
你班人點做野架？

無限plan
係香港的話

你諗下好啦

3

車大燈燈 錫哂你

拎去

1001開咩好

我住附近姐
其他個啲個味冇調得咁好
一係太咸一係冇味
個人認為呢隻perfect

有無人拎膠 有無人唔拎膠

失禮

我入過香港仔一次
煩到嘔

而家有地鐵

之前行玉桂山，鴨脷排幾靚

買緊餸唔好催

個陣時未有 轉車轉車轉車
轉到傻

表演撚

打錯字

今晚煮咩比我食

改番啦

介紹埋呢檔
真。炭燒串燒
好好果

就黎到埗了

買少見少
小販文化真係值得長存
其實好撚好搵

今日整緊蘿蔔榚

整多一底比我食

喉嚨好痕好想唱歌

一陣買完野食番串先

淫歌呢？

k房見

搞到好想食串燒

小販同x社會好有關連

佢連數都未找呀屌

屌要過左年先，新年要陪老人定撚雀

去囉
我大陸都有得食

唔想過年

上定下呀？

我夠唔想啦

唔明

組爸叫richard

屌我都想撚呀

屌你老母中環站人多到行唔到

屋企成日有得撚

利申：職業撚雀

隻手
jed

屌好肚餓，停啦好嗎？

手指

我呀媽話戒左唔同我地打

好近姐黎食囉

贏太多定輸太多

下次啦，去緊食老豆公司收爐飯

佢話佢屎牌

我今日都係負責買 冇份食

終於逼到上車
不過架車行下停下

屌望住金鍾仲多人，無個上到車

收工時間

推

那陽光 碎裂在熟悉場景 好安靜

998

搵人開post 我網絡差唔開啦

1000